---
layout: "comment"
hidden: true
title: "2558"
date: "2007-03-01T22:23:36"
uploadBy:
- "schnaggels"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Wow, was für eine krasse Mechanik! Das solltest du mal im Forum bekannt machen :)

Ich hoffe das sieht man mal auf einer ft-Convention in diesem Jahr...

Thomas